呢度有冇人好鍾意Shawn Mendes嘅朋友?

In my blood

Fallin’ All In you

There’s nothing holdin me back

我都幾鍾意聽，唔錯
但唱live有進步空間，潛力股

唔鍾意camila

最鐘意 There's nothing holdin me back
仲有依首冇咁hit既 Satisfied 都好正

treat you better

shawn mendes有咩朋友